<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="report_bug_dialog_title">ข้อเสนอแนะปัญหา</string>
    <string name="report_bug_dialog_desc">ในกรณีที่ข้อมูลผิดพลาดและสถานะผิดปกติของนาฬิกาคุณสามารถอัปโหลดข้อมูลไปยังเซิร์ฟเวอร์ของเราผ่านฟังก์ชั่นข้อเสนอแนะปัญหาสำหรับการวิเคราะห์พนักงานหลังการขายของเรา ในกระบวนการนี้บันทึกที่สร้างในนาฬิกาจะถูกรวบรวมและอัปโหลดโดยอัตโนมัติ บันทึกเหล่านี้จะใช้สำหรับการวิเคราะห์ปัญหาเท่านั้นแทนที่จะใช้เพื่อวัตถุประสงค์อื่นและจะถูกทำลายทันทีหลังจากการวิเคราะห์ ในกระบวนการทั้งหมดเราจะปฏิบัติตามนโยบายความเป็นส่วนตัวของเรา ดูนโยบายความเป็นส่วนตัวใน Amazfit ดูแอพสำหรับรายละเอียด</string>
    <string name="dialog_agree">ยอมรับ</string>
    <string name="dialog_quit">ออก</string>
    <string name="average_text">ค่าเฉลี่ย</string>
    <string name="menu_item_high_light_scale_factor">0.5</string>
    <string name="picker_default_positive_text">ยืนยัน</string>
    <string name="picker_default_nagetive_text">ปิด</string>
    <string name="no_heartrate_data_hint">ไม่พบข้อมูลอัตราการเต้นหัวใจ</string>
    <string name="no_altitude_hint">ไม่พบข้อมูลระดับความสูง</string>
    <string name="ui_lib_name">Hm_UILib</string>
    <string name="title_settings">การตั้งค่า</string>
    <string name="sport_music_settings">Sports music</string>
    <string name="widget_currentstep_title">ภาพรวมรายวัน</string>
    <string name="widget_currentstep_activities">กิจกรรม</string>
    <string name="widget_currentstep_sleep_hour">h</string>
    <string name="widget_currentstep_sleep_min">min</string>
    <string name="widget_currentstep_sleep_title">การนอนหลับ</string>
    <string name="widget_currentstep_sleep_no">ไม่มีข้อมูลการนอนหลับ</string>
    <string name="widget_currentstep_activity_no">ไม่มีกิจกรรมวันนี้?</string>
    <string name="locale_title">เลือกภาษา</string>
    <string name="app_name">ห้องทดลอง Huami</string>
    <string name="main_title">ห้องทดลอง Huami</string>
    <string name="agreement_title">การรวบรวมอัตราการเต้นของหัวใจแบบเต็มเวลา</string>
    <string name="orig_data_collect">การรวบรวมข้อมูลการเคลื่อนไหว</string>
    <string name="message">"เพื่อปรับปรุงการบริการของเราเราจะรวบรวมข้อมูลอัตราการเต้นของหัวใจของคุณอย่างต่อเนื่อง
  ข้อมูลที่เก็บรวบรวมจะถูกใช้เพื่อการวิจัยเท่านั้น
  เมื่อเปิดคอลเลกชันจะมีการใช้พลังงานจำนวนหนึ่ง "</string>
    <string name="allow">อนุญาต</string>
    <string name="exit">ออก</string>
    <string name="message_everest">เพื่อปรับปรุงการบริการของเราเราจะรวบรวมข้อมูลอัตราการเต้นของหัวใจของคุณอย่างต่อเนื่อง ข้อมูลที่เก็บรวบรวมจะถูกใช้เพื่อการวิจัยเท่านั้น เมื่อเปิดคอลเลกชันจะมีการใช้พลังงานจำนวนหนึ่ง</string>
    <string name="heart_rate_collection_on">เปิด</string>
    <string name="heart_rate_collection_off">ปิด</string>
    <string name="hbeacon_on">เปิดใช้งาน</string>
    <string name="hbeacon_off">ปิดการใช้งาน</string>
    <string name="hbeacon_on_confirm_message">"คลิกตกลงเพื่อเปิดใช้งานฟังก์ชัน HBeacon เพื่อลดอายุการใช้งานแบตเตอรี่ของนาฬิกาเล็กน้อย คุณต้องจับคู่โทรศัพท์กับนาฬิกาอีกครั้งหลังจากที่นาฬิกาถูกรีสตาร์ทโดยอัตโนมัติ"</string>
    <string name="hbeacon_off_confirm_message">คลิกตกลงเพื่อปิดใช้งานฟังก์ชัน HBeacon คุณต้องจับคู่โทรศัพท์กับนาฬิกาอีกครั้งหลังจากที่นาฬิกาถูกรีสตาร์ทโดยอัตโนมัติ</string>
    <string name="saving_data">กำลังบันทึกข้อมูล...</string>
    <string name="upload_data">อัพโหลดข้อมูล</string>
    <string name="upload_success">สำเร็จ</string>
    <string name="upload_failed">ไม่สามารถอัพโหลดได้ กรุณาลองอีกครั้ง</string>
    <string name="air_mode_alert_title">ไม่สามารถเชื่อมต่อได้</string>
    <string name="air_mode_alert_message">โปรดเชื่อมต่ออีกครั้งหลังจากปิดโหมดเครื่องบิน</string>
    <string name="report_sensor_capture_dialog_title">การรวบรวมข้อมูลการเคลื่อนไหว</string>
    <string name="report_sensor_capture_dialog_desc">เมื่อเปิดการรวบรวมข้อมูลการเคลื่อนไหว เราจะรวบรวมข้อมูลต้นฉบับจากเซ็นเซอร์ หลังจากการเคลื่อนไหวเริ่มต้นและหยุดการรวบรวมทันที หลังจากการเคลื่อนไหวสิ้นสุดลง ข้อมูลเหล่านี้จะถูกส่งพร้อมกับข้อเสนอแนะของคุณเกี่ยวกับปัญหาบนนาฬิกาไปยังเซิร์ฟเวอร์ เพื่อการวิเคราะห์ ในกระบวนการนี้บันทึกที่สร้างบนนาฬิกาจะถูกรวบรวมและอัปโหลดโดยอัตโนมัติ บันทึกเหล่านี้จะใช้สำหรับการวิเคราะห์ปัญหาเท่านั้นและจะถูกทำลายทันทีหลังจากการวิเคราะห์ ในกระบวนการทั้งหมดเราจะปฏิบัติตามนโยบายความเป็นส่วนตัวของเรา ดูนโยบายความเป็นส่วนตัวในแอพ Amazfit สำหรับรายละเอียดเพิ่มเติม</string>
</resources>
