<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="report_bug_dialog_title">Πρόβλημά ανατροφοδότησης</string>
    <string name="report_bug_dialog_desc">Σε περίπτωση σφάλματος δεδομένων και μη φυσιολογικής κατάστασης του ρολογιού, μπορείτε να μεταφορτώσετε τα δεδομένα στον διακομιστή μας μέσω της λειτουργίας ανατροφοδότησης προβλημάτων για ανάλυση από το προσωπικό εξυπηρέτησης μετά την πώληση του προϊόντος. Σε αυτή τη διαδικασία, τα αρχεία καταγραφής που δημιουργούνται στο ρολόι θα συλλέγονται και φορτώνονται αυτόματα. Αυτά τα αρχεία καταγραφής θα χρησιμοποιηθούν μόνο για ανάλυση προβλημάτων και όχι για άλλους σκοπούς και θα καταστραφούν αμέσως μετά την ανάλυση. Σε όλη τη διαδικασία, θα συμμορφωθούμε με τις πολιτικές απορρήτου μας. Δείτε τις πολιτικές απορρήτου στο App Watch Amazfit για λεπτομέρειες.</string>
    <string name="dialog_agree">Συμφωνώ</string>
    <string name="dialog_quit">Έξοδος</string>
    <string name="average_text">Μέσο</string>
    <string name="menu_item_high_light_scale_factor">0.5</string>
    <string name="picker_default_positive_text">Επιβεβαίωση</string>
    <string name="picker_default_nagetive_text">Κλείσιμο</string>
    <string name="no_heartrate_data_hint">Δεν ανιχνεύθηκαν δεδομένα καρδιακών παλμών</string>
    <string name="no_altitude_hint">Δεν ανιχνεύθηκαν δεδομένα υψομέτρου</string>
    <string name="ui_lib_name">Hm_UILib</string>
    <string name="title_settings">Ρυθμίσεις</string>
    <string name="sport_music_settings">Αθλητική μουσική</string>
    <string name="widget_currentstep_title">Ημερήσια επισκόπηση</string>
    <string name="widget_currentstep_activities">Δραστηριότητες</string>
    <string name="widget_currentstep_sleep_hour">ω</string>
    <string name="widget_currentstep_sleep_min">λεπτά</string>
    <string name="widget_currentstep_sleep_title">Ύπνος</string>
    <string name="widget_currentstep_sleep_no">Κανένα δεδομένο ύπνου</string>
    <string name="widget_currentstep_activity_no">Καμία δραστηριότητα σήμερα;</string>
    <string name="locale_title">Επιλογή Γλώσσας</string>
    <string name="app_name">Εργαστήριο Huami</string>
    <string name="main_title">Εργαστήριο Huami</string>
    <string name="agreement_title">Πλήρης συλλογή καρδιακού ρυθμού</string>
    <string name="orig_data_collect">Συλλογή δεδομένων κίνησης</string>
    <string name="message">"\"Για να βελτιώσουμε τις υπηρεσίες μας, θα συλλέγουμε συνεχώς τα δεδομένα καρδιακού ρυθμού.
  Τα συλλεγμένα δεδομένα θα χρησιμοποιηθούν μόνο για έρευνα.
  Όταν η συλλογή είναι ενεργοποιημένη, θα υπάρξει μεγαλύτερη κατανάλωση ενέργειας. \""</string>
    <string name="allow">Επιτρέπω</string>
    <string name="exit">Έξοδος</string>
    <string name="message_everest">In order to improve our service, we will collect your heart rate data continuously. Collected data will be used for research only. When the collection is turned on, there will be a certain amount of power consumption.</string>
    <string name="heart_rate_collection_on">Ανοιχτό</string>
    <string name="heart_rate_collection_off">Κλείσιμο</string>
    <string name="hbeacon_on">Enabled</string>
    <string name="hbeacon_off">Disabled</string>
    <string name="hbeacon_on_confirm_message">"Click Ok to enable HBeacon function to slightly reduce the watch's battery life. You need to re-match your phone with the watch after the watch is automatically restarted."</string>
    <string name="hbeacon_off_confirm_message">Click Ok to disable HBeacon function. You need to re-match your phone with the watch after the watch is automatically restarted.</string>
    <string name="saving_data">Αποθήκευση δεδομένων</string>
    <string name="upload_data">Αποστολή δεδομένων</string>
    <string name="upload_success">Success</string>
    <string name="upload_failed">Fail to upload, please try again</string>
    <string name="air_mode_alert_title">Fail to connect</string>
    <string name="air_mode_alert_message">Please connect again after turning off the airplane mode</string>
    <string name="report_sensor_capture_dialog_title">Motion data collection</string>
    <string name="report_sensor_capture_dialog_desc">When the motion data collection is turned on, we will collect the original information from the sensor after the motion starts, and stop the collection immediately after the motion ends. These data will be submitted together with your feedbacks on watch problems to the server for analysis of our after-sales personnel. In this process, the logs generated on the watch will be automatically collected and uploaded. These logs will be used for problems analysis only rather than for other purposes, and will be destroyed immediately after analysis. In the whole process, we will comply with our privacy policies. See privacy policies in Amazfit watch App for details.</string>
</resources>
