<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="report_bug_dialog_title">Πρόβλημά ανατροφοδότησης</string>
    <string name="report_bug_dialog_desc">Σε περίπτωση σφάλματος δεδομένων και μη φυσιολογικής κατάστασης του ρολογιού, μπορείτε να μεταφορτώσετε τα δεδομένα στον διακομιστή μας μέσω της λειτουργίας ανατροφοδότησης προβλημάτων για ανάλυση από το προσωπικό εξυπηρέτησης μετά την πώληση του προϊόντος. Σε αυτή τη διαδικασία, τα αρχεία καταγραφής που δημιουργούνται στο ρολόι θα συλλέγονται και φορτώνονται αυτόματα. Αυτά τα αρχεία καταγραφής θα χρησιμοποιηθούν μόνο για ανάλυση προβλημάτων και όχι για άλλους σκοπούς και θα καταστραφούν αμέσως μετά την ανάλυση. Σε όλη τη διαδικασία, θα συμμορφωθούμε με τις πολιτικές απορρήτου μας. Δείτε τις πολιτικές απορρήτου στο App Watch Amazfit για λεπτομέρειες.</string>
    <string name="dialog_agree">Συμφωνώ</string>
    <string name="dialog_quit">Έξοδος</string>
    <string name="average_text">Μέσος Όρος</string>
    <string name="menu_item_high_light_scale_factor">0.5</string>
    <string name="picker_default_positive_text">Επιβεβαίωση</string>
    <string name="picker_default_nagetive_text">Κλείσιμο</string>
    <string name="no_heartrate_data_hint">Δεν ανιχνεύθηκαν δεδομένα καρδιακών παλμών</string>
    <string name="no_altitude_hint">Δεν ανιχνεύθηκαν δεδομένα υψομέτρου</string>
    <string name="ui_lib_name">Hm_UILib</string>
    <string name="title_settings">Ρυθμίσεις</string>
    <string name="sport_music_settings">Αθλητική μουσική</string>
    <string name="widget_currentstep_title">Ημερήσια επισκόπηση</string>
    <string name="widget_currentstep_activities">Δραστηριότητες</string>
    <string name="widget_currentstep_sleep_hour">ω</string>
    <string name="widget_currentstep_sleep_min">λεπτά</string>
    <string name="widget_currentstep_sleep_title">Ύπνος</string>
    <string name="widget_currentstep_sleep_no">Κανένα δεδομένο ύπνου</string>
    <string name="widget_currentstep_activity_no">Καμία δραστηριότητα σήμερα;</string>
    <string name="locale_title">Επιλογή Γλώσσας</string>
    <string name="app_name">Εργαστήριο Huami</string>
    <string name="main_title">Εργαστήριο Huami</string>
    <string name="agreement_title">Πλήρης συλλογή καρδιακού ρυθμού</string>
    <string name="orig_data_collect">Συλλογή δεδομένων κίνησης</string>
    <string name="message">"Για να βελτιώσουμε τις υπηρεσίες μας, θα συλλέγουμε συνεχώς τα δεδομένα καρδιακού ρυθμού.
  Τα συλλεγμένα δεδομένα θα χρησιμοποιηθούν μόνο για έρευνα.
  Όταν η συλλογή είναι ενεργοποιημένη, θα υπάρξει μεγαλύτερη κατανάλωση ενέργειας. "</string>
    <string name="allow">Επιτρέπω</string>
    <string name="exit">Έξοδος</string>
    <string name="message_everest">Για να βελτιώσουμε τις υπηρεσίες μας, θα συλλέγουμε συνεχώς τα δεδομένα καρδιακού ρυθμού.
  Τα συλλεγμένα δεδομένα θα χρησιμοποιηθούν μόνο για έρευνα.
  Όταν η συλλογή είναι ενεργοποιημένη, θα υπάρξει μεγαλύτερη κατανάλωση ενέργειας.</string>
    <string name="heart_rate_collection_on">Ανοιχτό</string>
    <string name="heart_rate_collection_off">Κλείσιμο</string>
    <string name="hbeacon_on">Ενεργοποιημένο</string>
    <string name="hbeacon_off">Απενεργοποιημένο</string>
    <string name="hbeacon_on_confirm_message">"Κάντε κλικ στο κουμπί OK για να ενεργοποιήσετε τη λειτουργία HBeacon για να ελαττώσετε ελαφρώς τη διάρκεια ζωής της μπαταρίας του ρολογιού. Θα πρέπει να αντιστοιχίσετε ξανά το τηλέφωνό σας με το ρολόι μετά την επανεκκίνηση του ρολογιού."</string>
    <string name="hbeacon_off_confirm_message">Κάντε κλικ στο OK για να απενεργοποιήσετε τη λειτουργία HBeacon. Θα πρέπει να αντιστοιχίσετε ξανά το τηλέφωνό σας με το ρολόι μετά την επανεκκίνηση του ρολογιού.</string>
    <string name="saving_data">Αποθήκευση δεδομένων</string>
    <string name="upload_data">Αποστολή δεδομένων</string>
    <string name="upload_success">Επιτυχής</string>
    <string name="upload_failed">Αποτυχία μεταφόρτωσης, δοκιμάστε ξανά</string>
    <string name="air_mode_alert_title">Αποτυχία σύνδεσης</string>
    <string name="air_mode_alert_message">Παρακαλώ συνδέστε ξανά μετά την απενεργοποίηση της λειτουργίας του αεροπλάνου</string>
    <string name="report_sensor_capture_dialog_title">Συλλογή δεδομένων κίνησης</string>
    <string name="report_sensor_capture_dialog_desc">Όταν η συλλογή δεδομένων κίνησης είναι ενεργοποιημένη, θα συλλέξουμε τις αρχικές πληροφορίες από τον αισθητήρα μετά την εκκίνηση της κίνησης και θα σταματήσουμε τη συλλογή αμέσως μετά την ολοκλήρωση της κίνησης. Αυτά τα δεδομένα θα υποβληθούν μαζί με τις αναφορές σας σχετικά με τα προβλήματα παρακολούθησης στο διακομιστή για ανάλυση του προσωπικού μας μετά την πώληση. Σε αυτή τη διαδικασία, τα αρχεία καταγραφής που δημιουργούνται στο ρολόι θα συλλέγονται και φορτώνονται αυτόματα. Αυτά τα αρχεία καταγραφής θα χρησιμοποιηθούν μόνο για ανάλυση προβλημάτων και όχι για άλλους σκοπούς και θα καταστραφούν αμέσως μετά την ανάλυση. Σε όλη τη διαδικασία, θα συμμορφωθούμε με τις πολιτικές απορρήτου μας. Δείτε τις πολιτικές απορρήτου στο App Watch Amazfit για λεπτομέρειες.</string>
</resources>
