<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="report_bug_dialog_title">Nahlásit problém</string>
    <string name="report_bug_dialog_desc">Poté, co hodinky zaznamenají chyby, abnormální chování apod., můžete nahrát data na náš server pomocí funkce zpětné vazby pro jejich analýzu. Během tohoto procesu budou automaticky generovány a nahrané dříve vytvořené záznamy na hodinkách. Tyto protokoly se používají pouze pro analýzu problémů a nebudou se používat jako jiné prostředky a budou okamžitě po analýze smazány. Celý proces bude v souladu s našimi zásadami ochrany osobních údajů. Podrobnosti naleznete v zásadách ochrany osobních údajů v aplikaci Amazfit Watch.</string>
    <string name="dialog_agree">Přijmout</string>
    <string name="dialog_quit">Odejít</string>
    <string name="average_text">Prm</string>
    <string name="menu_item_high_light_scale_factor">0.5</string>
    <string name="picker_default_positive_text">Potvrdit</string>
    <string name="picker_default_nagetive_text">Vyp</string>
    <string name="no_heartrate_data_hint">Údaje o srdečním tepu nebyly zjištěny</string>
    <string name="no_altitude_hint">Údaje o nadmořské výšce nebyly zjištěny</string>
    <string name="ui_lib_name">Hm_UILib</string>
    <string name="title_settings">Nastavení</string>
    <string name="sport_music_settings">Sportovní hudba</string>
    <string name="widget_currentstep_title">Denní přehled</string>
    <string name="widget_currentstep_activities">Aktivity</string>
    <string name="widget_currentstep_sleep_hour">h</string>
    <string name="widget_currentstep_sleep_min">min</string>
    <string name="widget_currentstep_sleep_title">Spánek</string>
    <string name="widget_currentstep_sleep_no">Žádná spánková data</string>
    <string name="widget_currentstep_activity_no">Dnes žádná aktivita?</string>
    <string name="locale_title">Zvolte jazyk</string>
    <string name="app_name">Huami laboratoř</string>
    <string name="main_title">Huami laboratoř</string>
    <string name="agreement_title">Celodenní záznam srdeční frekvence</string>
    <string name="orig_data_collect">Sběr dat pohybu</string>
    <string name="message">"Abychom mohli zlepšit naši službu, budeme nepřetržitě sbírat data o tepové frekvenci. 
Shromážděné údaje budou použity pouze pro výzkum. 
Když je sběr dat zapnutý, bude vyšší spotřeba energie."</string>
    <string name="allow">Povolit</string>
    <string name="exit">Ukončit</string>
    <string name="message_everest">Chcete-li zlepšit naše služby, budeme průběžně sbírat data o tepové frekvenci. Shromážděné údaje budou použity pouze pro výzkum. Když je sběr dat zapnutý, bude vyšší spotřeba energie.</string>
    <string name="heart_rate_collection_on">Zap</string>
    <string name="heart_rate_collection_off">Vyp</string>
    <string name="hbeacon_on">Povoleno</string>
    <string name="hbeacon_off">Zakázáno</string>
    <string name="hbeacon_on_confirm_message">"Klepnutím na tlačítko Ok může funkce HBeacon mírně zkrátit životnost baterie v hodinkách. Poté, co se hodinky automaticky restartují, je třeba váš telefon s hodinkami znovu spárovat."</string>
    <string name="hbeacon_off_confirm_message">Klepnutím na tlačítko Ok deaktivujete funkci HBeacon. Poté, co se hodinky automaticky restartují, je třeba váš telefon s hodinkami znovu spárovat.</string>
    <string name="saving_data">Ukládání dat</string>
    <string name="upload_data">Nahrát data</string>
    <string name="upload_success">Úspěch</string>
    <string name="upload_failed">Odeslání selhalo, zkuste to znovu</string>
    <string name="air_mode_alert_title">Připojení selhalo</string>
    <string name="air_mode_alert_message">Po vypnutí režimu letadlo se znovu připojte</string>
    <string name="report_sensor_capture_dialog_title">Sběr dat pohybu</string>
    <string name="report_sensor_capture_dialog_desc">Po zapnutí sběru pohybových dat získáme původní informace ze snímače po spuštění pohybu a zastavíme sběr bezprostředně po ukončení pohybu. Tato data budou odeslána společně s vašimi zpětnými vazbami ohledně problémů s hodinami na server pro analýzu. V tomto procesu budou záznamy generované a na hodinkách automaticky shromažďovány a nahrávány. Tyto protokoly budou používány spíše k analýze problémů, než k jiným účelům a budou okamžitě po analýze zničeny. V celém procesu budeme dodržovat naše zásady ochrany osobních údajů. Podrobné informace naleznete v části Ochrana osobních údajů v aplikaci Amazfit Watch.</string>
</resources>
