<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="report_bug_dialog_title">Reporte de Problema</string>
    <string name="report_bug_dialog_desc">Después de un reloj tiene errores de datos, condiciones anormales, etc., puede cargar datos en nuestro servidor a través de la función de retroalimentación de preguntas para su análisis por parte de nuestro personal de postventa. Durante este proceso, los registros generados previamente en el reloj se recopilarán y cargarán automáticamente. Estos registros se usan solo para el análisis de problemas y no se usarán como otros medios y se destruirán inmediatamente después del análisis. Todo el proceso cumplirá con nuestra política de privacidad. Para más detalles, consulte la política de privacidad en la aplicación Amazfit Watch.</string>
    <string name="dialog_agree">Aceptar</string>
    <string name="dialog_quit">Salir</string>
    <string name="average_text">Media</string>
    <string name="menu_item_high_light_scale_factor">0.5</string>
    <string name="picker_default_positive_text">Confirmar</string>
    <string name="picker_default_nagetive_text">Off</string>
    <string name="no_heartrate_data_hint">RC no detectado</string>
    <string name="no_altitude_hint">Altitud no detectada</string>
    <string name="ui_lib_name">Hm_UILib</string>
    <string name="title_settings">Ajustes</string>
    <string name="sport_music_settings">Música deportiva</string>
    <string name="widget_currentstep_title">Centro de datos</string>
    <string name="widget_currentstep_activities">Actividades</string>
    <string name="widget_currentstep_sleep_hour">h</string>
    <string name="widget_currentstep_sleep_min">min</string>
    <string name="widget_currentstep_sleep_title">Sueño</string>
    <string name="widget_currentstep_sleep_no">Sin datos de sueño</string>
    <string name="widget_currentstep_activity_no">¿No te ejercitas hoy?</string>
    <string name="locale_title">Seleccione idioma</string>
    <string name="app_name">Laboratorio Huami</string>
    <string name="main_title">Laboratorio Huami</string>
    <string name="agreement_title">Captura contínua de datos de RC</string>
    <string name="orig_data_collect">Recopilación de datos de actividad</string>
    <string name="message">Para mejorar su experiencia, recogeremos continuamente datos de RC  sin procesar cuando use el reloj. Los datos solo serán utilizados con fines de investigación para mejorar nuestros algoritmos. Activar esta función tendrá un impacto negativo en la duración de la batería.</string>
    <string name="allow">Permitir</string>
    <string name="exit">Salir</string>
    <string name="message_everest">Para mejorar tu experiencia, recogeremos continuamente datos de RC  sin procesar cuando use el reloj. Los datos solo serán utilizados con fines de investigación para mejorar nuestros algoritmos. Activar esta función tendrá un impacto negativo en la duración de la batería.</string>
    <string name="heart_rate_collection_on">Encendido</string>
    <string name="heart_rate_collection_off">Apagado</string>
    <string name="hbeacon_on">On</string>
    <string name="hbeacon_off">Off</string>
    <string name="hbeacon_on_confirm_message">"Pulsa para activar la característica HBeacon, puede reducirse ligeramente la batería del reloj, y puede que necesites emparejar el teléfono con el reloj otra vez después de un reinicio."</string>
    <string name="hbeacon_off_confirm_message">Pulsa para desactivar la función de HBeacon, y puede que necesites emparejar el teléfono con el reloj otra vez después de un reinicio.</string>
    <string name="saving_data">Guardando datos</string>
    <string name="upload_data">Subiendo</string>
    <string name="upload_success">Completado</string>
    <string name="upload_failed">Subida erronea, vuelve a intentarlo</string>
    <string name="air_mode_alert_title">Fallo en conexión</string>
    <string name="air_mode_alert_message">Reintentalo después de apagar el modo avión</string>
    <string name="report_sensor_capture_dialog_title">Recopilación de datos de actividad</string>
    <string name="report_sensor_capture_dialog_desc">Después de activar la adquisición de datos de movimiento. recopilaremos la información original de los sensores durante cada actividad. Los datos serán enviados a los servidores cada vez que envies desde el reloj informes sobre problemas con el mismo para que puedan ser analizados por nuestro servicio post venta. En este proceso, se enviarán todos los informas ya generados en el reloj. Estos informes solo se utilizarán para análisis y nunca para otros propósitos y se borrarán tras el análisis. Todo el proceso cumple con nuestra política de privacidad. Para más detalles, consulta la política de privacidad en la app Amazfit Watch App.</string>
</resources>
