<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="report_bug_dialog_title">Problem feedback</string>
    <string name="report_bug_dialog_desc">В случай на грешка в данните и ненормално състояние на часовника, можете да качите данните на нашия сървър чрез функцията за обратна връзка за анализ на нашия след продажбен персонал. В този процес, регистрираните на часовника регистрационни файлове ще бъдат автоматично събирани и качени. Тези регистрационни файлове ще се използват само за анализ на проблеми, а не за други цели и ще бъдат унищожени веднага след анализа. В целия процес ще спазваме нашите политики за поверителност. Вижте политиките за поверителност в приложението Amazfit за подробности.</string>
    <string name="dialog_agree">Съгласявам се</string>
    <string name="dialog_quit">Изход</string>
    <string name="average_text">Срд</string>
    <string name="menu_item_high_light_scale_factor">0.5</string>
    <string name="picker_default_positive_text">Потвърди</string>
    <string name="picker_default_nagetive_text">Изкл</string>
    <string name="no_heartrate_data_hint">Няма данни за пулс</string>
    <string name="no_altitude_hint">Няма данни за надморска височина</string>
    <string name="ui_lib_name">Hm_UILib</string>
    <string name="title_settings">Настройки</string>
    <string name="sport_music_settings">Sports music</string>
    <string name="widget_currentstep_title">Daily Overview</string>
    <string name="widget_currentstep_activities">Активности</string>
    <string name="widget_currentstep_sleep_hour">h</string>
    <string name="widget_currentstep_sleep_min">min</string>
    <string name="widget_currentstep_sleep_title">Сън</string>
    <string name="widget_currentstep_sleep_no">No sleep data</string>
    <string name="widget_currentstep_activity_no">No activity today?</string>
    <string name="locale_title">Избери Език</string>
    <string name="app_name">Huami laboratory</string>
    <string name="main_title">Huami laboratory</string>
    <string name="agreement_title">Full-time heart rate collection</string>
    <string name="orig_data_collect">Motion data collection</string>
    <string name="message">"In order to improve our service, we will collect your heart rate data continuously. 
 Collected data will be used for research only. 
 When the collection is turned on, there will be a certain amount of power consumption."</string>
    <string name="allow">Разреши</string>
    <string name="exit">Изход</string>
    <string name="message_everest">In order to improve our service, we will collect your heart rate data continuously. Collected data will be used for research only. When the collection is turned on, there will be a certain amount of power consumption.</string>
    <string name="heart_rate_collection_on">Вкл</string>
    <string name="heart_rate_collection_off">Изкл</string>
    <string name="hbeacon_on">Разрешено</string>
    <string name="hbeacon_off">Изключен</string>
    <string name="hbeacon_on_confirm_message">"Click Ok to enable HBeacon function to slightly reduce the watch's battery life. You need to re-match your phone with the watch after the watch is automatically restarted."</string>
    <string name="hbeacon_off_confirm_message">Click Ok to disable HBeacon function. You need to re-match your phone with the watch after the watch is automatically restarted.</string>
    <string name="saving_data">Saving data</string>
    <string name="upload_data">Качи данни</string>
    <string name="upload_success">Успешно</string>
    <string name="upload_failed">Неуспешно качване, моля опитайте отново</string>
    <string name="air_mode_alert_title">Неуспешно свързване</string>
    <string name="air_mode_alert_message">Please connect again after turning off the airplane mode</string>
    <string name="report_sensor_capture_dialog_title">Motion data collection</string>
    <string name="report_sensor_capture_dialog_desc">Когато събирането на данни за движение е включено, ние ще събираме оригиналната информация от сензора след стартирането на движението и ще спрем събирането веднага след приключване на движението. Тези данни ще бъдат изпратени заедно с вашите отзиви за проблеми с часовника на сървъра за анализ на нашия персонал след продажбата. В този процес, регистрираните на часовника регистрационни файлове ще бъдат автоматично събирани и качени. Тези регистрационни файлове ще се използват само за анализ на проблеми, а не за други цели и ще бъдат унищожени веднага след анализа. В целия процес ще спазваме нашите политики за поверителност. Вижте политиките за поверителност в приложението Amazfit за подробности.</string>
</resources>
