<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="report_bug_dialog_title">Problém spätnej väzby</string>
    <string name="report_bug_dialog_desc">V prípade chyby dát a abnormálneho stavu hodiniek môžete dáta nahrať na náš server prostredníctvom funkcie spätnej väzby na analýzu nášho poprodejného personálu. V tomto procese sa protokoly vygenerované na hodinkách automaticky zhromaždia a nahrajú. Tieto protokoly sa použijú len na analýzu problémov a nie na iné účely a budú zničené okamžite po analýze. Počas celého procesu budeme dodržiavať naše zásady ochrany osobných údajov. Podrobnosti nájdete v zásadách ochrany osobných údajov v službe Amazfit watch App.</string>
    <string name="dialog_agree">Aceptar</string>
    <string name="dialog_quit">Salir</string>
    <string name="average_text">Media</string>
    <string name="menu_item_high_light_scale_factor">0.5</string>
    <string name="picker_default_positive_text">Confirmar</string>
    <string name="picker_default_nagetive_text">Apagado</string>
    <string name="no_heartrate_data_hint">Frecuencia Cardiaca no detectada</string>
    <string name="no_altitude_hint">Altitud no detectada</string>
    <string name="ui_lib_name">Hm_UILib</string>
    <string name="title_settings">Ajustes</string>
    <string name="sport_music_settings">Música deportiva</string>
    <string name="widget_currentstep_title">Centro de datos</string>
    <string name="widget_currentstep_activities">Actividades</string>
    <string name="widget_currentstep_sleep_hour">h</string>
    <string name="widget_currentstep_sleep_min">min</string>
    <string name="widget_currentstep_sleep_title">Sueño</string>
    <string name="widget_currentstep_sleep_no">Sin datos de sueño</string>
    <string name="widget_currentstep_activity_no">¿No te ejercitas hoy?</string>
    <string name="locale_title">Seleccione idioma</string>
    <string name="app_name">Laboratórium Huami</string>
    <string name="main_title">Laboratórium Huami</string>
    <string name="agreement_title">Zhromaždené údaje o srdcovej frekvencii</string>
    <string name="orig_data_collect">Zber údajov o pohybe</string>
    <string name="message">„Aby sme zlepšili naše služby, budeme priebežne zhromažďovať vaše údaje o srdcovej frekvencii.
  Zozbierané údaje budú použité len na výskum.
  Keď je kolekcia zapnutá, dôjde k určitej spotrebe energie. \"</string>
    <string name="allow">Permitir</string>
    <string name="exit">Salir</string>
    <string name="message_everest">S cieľom zlepšiť naše služby budeme priebežne zhromažďovať údaje o srdcovej frekvencii. Zozbierané údaje budú použité len na výskum. Keď je kolekcia zapnutá, dôjde k určitej spotrebe energie.</string>
    <string name="heart_rate_collection_on">Encendido</string>
    <string name="heart_rate_collection_off">Apagado</string>
    <string name="hbeacon_on">Povolené</string>
    <string name="hbeacon_off">Zakázané</string>
    <string name="hbeacon_on_confirm_message">"Kliknutím na tlačidlo OK aktivujete funkciu HBeacon na mierne zníženie životnosti batérie hodiniek. Po automatickom reštartovaní hodiniek je potrebné, aby ste svoj telefón znova prepojili s hodinkami."</string>
    <string name="hbeacon_off_confirm_message">Kliknutím na tlačidlo OK vypnete funkciu HBeacon. Po automatickom reštartovaní hodiniek je potrebné, aby ste svoj telefón znova prepojili s hodinkami.</string>
    <string name="saving_data">Guardando datos</string>
    <string name="upload_data">Subiendo</string>
    <string name="upload_success">Úspešné</string>
    <string name="upload_failed">Nepodarilo sa odovzdať, skúste to znova</string>
    <string name="air_mode_alert_title">Nepodarilo sa pripojiť</string>
    <string name="air_mode_alert_message">Po vypnutí režimu v lietadle sa znova pripojte</string>
    <string name="report_sensor_capture_dialog_title">Zber údajov o pohybe</string>
    <string name="report_sensor_capture_dialog_desc">Po zapnutí zberu údajov o pohybe zozbierame pôvodné informácie zo snímača po spustení pohybu a zastavíme zber okamžite po skončení pohybu. Tieto údaje budú odoslané spolu so spätnými väzbami na problémy s hodinami na server na analýzu nášho poprodejného personálu. V tomto procese sa protokoly vygenerované na hodinkách automaticky zhromaždia a nahrajú. Tieto protokoly sa použijú len na analýzu problémov a nie na iné účely a budú zničené okamžite po analýze. Počas celého procesu budeme dodržiavať naše zásady ochrany osobných údajov. Podrobnosti nájdete v zásadách ochrany osobných údajov v službe Amazfit watch App.</string>
</resources>
